華為nova7卡死了

真的卡死了

笑到仆街

他只是個小孩

太卡了

可以玩扑地鼠

幼蟲真係好百厭

想瘋狂扑野

公園活塞男